［電影JJ］求電影大師幫手一套舊戲

故仔係講有個肥佬撞到一對吉卜賽夫婦
然後畀對方咀咒佢食乜都肥唔到
會瘦到死為止
有冇人睇過呢套戲 我記得係十幾年前

Thinner (1996)